點解當差會有紋身？

這就是正式取錄的黑警嗎？

水印姐

警黑一家親

阿sir紋身唔使你教

光頭+紋身，這就是正式錄取的警察嗎

見到個傷口好心涼

可能有啲炸哂手呢

紋得好撚肉酸

水印貼紙都靚過佢

原來係真嘅

正職黑社會黎
Part time做警察

着左制服既黑社會黎啫

當差只係兼職
正職係黑社會

係可以紋
當眼位唔得啫
老老竇竇紋身代表唔到人既好壞

其實係可以…

正啊BB

入職後紋的

黑警係可以

公安？個紋身柒到...